狗撚正式收皮

宣布敗走寵物台！！！

心灰意冷的小美

好嬲啊啊啊啊

去街街

再去街街

狗公

擺狗屎會唔會比人bam？
慎入！多屎！

痴撚線架！
朝朝都臭醒左，一起身就作嘔，好撚辛苦
佢仲要好撚開心搖哂尾同我宣示主權咁
「早晨香唔香呀？」

利申 roommate隻狗，好鍾意你好掛住你

你仲係到啊美人

TONG E RIP\|/

一陣見到啲屎可能又del我

定啦,屎尿POST點會

狗仔好CUTE

衝囝

想比朋友睇返張狗撚圖 先發覺個po冇咗

痾喺地氈真係慘

好彩唔係bam我

臭撚過唐姨個閪

我來要返個條a 片link

有啲咁既事？

食

你對隻狗唔好咩

對隻狗仲好！

d屎仲臭過宇宙第一美人d脾氣

屌 聞到may陣臭味